香港買實黃金係去銀行，千其唔好去金行比佢地賺

我只係窮人 有限savings 買晒實金

只留日常流動資金

唔理都好

只係

有債既人 快減 盡減

我買開silver coin

買定10個先得閒拎上手望下都好靚

幾錢個？ 邊間銀行？

點解唔去利昌金行呢類地方，無溢價平好多

可以去上環金拓買金幣！

恒生(要有恒生戶口), 現價 HK$10810

係咪要打電話約？

總行唔駛
分行最好打去問下有冇貨

利昌溢價一定貴過bank, ok?

係咪去到排隊同櫃面講買金幣就得？

冇保險箱, 買左唔知擺去邊

Yes 買鴻運金幣 差價$50
金條 約6萬/條 差價$40
金幣唔好拆盒賣果時拎返去恒生就得

另外想問個問題
係唔係大家唔借P Loan,信用咭碌完即刻入返錢
無欠銀行，金融機構，金融體系錢
就可以減少銀行既乘數效應
減少M1,M2貨幣供應對港匯進行新一輪衝擊

人地外資1萬億真金白銀放落香港
你D multiple effect有幾多?

鴻運同楓葉邊隻好
儲開楓葉

2

南非，溢價最低
鴻運，年年唔同樣唔用都可以拎出嚟J

鷹揚最靚仔

一個夠，年年都係個個樣

買返十條八條金條都好喎

我有念過整john wick 金幣